{
  "title": "April 2012 - 昆士兰的Noosa",
  "author": "ACYA",
  "date": "2012-07-03T11:47:54+10:00",
  "image": "",
  "categories": [
    "Uncategorized"
  ],
  "tags": [],
  "locations": [],
  "organisations": [],
  "resources": []
}
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">美丽的昆士兰</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">…</span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">有黄金海岸</span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">有大堡礁</span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">还不够么？</span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">还有</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">Noosa!</span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">俺这“南方人”刚刚在复活节假期的时候第一次去了这位于阳光海岸</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">(Sunshine Coast)<span lang="ZH-CN">北端的度假胜地。与年轻人青睐的黄金海岸比，</span>Noosa<span lang="ZH-CN">是以各更加适合家庭和伴侣们的热带天堂。对于更喜欢自然朋友们，</span>Noosa<span lang="ZH-CN">浓厚的丛林和河岸气息反映了昆州独特的自然环境。这个结合了海滩与河川的独特胜地吸引了许多世界名人选择这里为他们的度假首选。如果您在</span>Noosa Heads<span lang="ZH-CN">中央的</span>Hastings Street<span lang="ZH-CN">多走走，很可能就会在餐厅外见到熟悉的脸孔！</span></span></p>
<p class="MsoNormal"><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">Noosa<span lang="ZH-CN">中央海滩是一个适合游泳的平静海湾，特别适合喜欢</span></span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Lucida Sans Unicode','sans-serif'; color: black; background: white;">“</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">chillax</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: 'Lucida Sans Unicode','sans-serif'; color: black; background: white;">”</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-font-family: 'Lucida Sans Unicode'; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-font-family: 'Lucida Sans Unicode'; mso-bidi-font-family: 'Lucida Sans Unicode'; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">的游客。不过喜欢</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;" lang="ZH-CN">黄金海岸式大浪的用者们也不用失望，五至十五分钟车程外的</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-font-family: SimSun; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white;">Sunshine Beach<span lang="ZH-CN">和</span>Coolum Beach<span lang="ZH-CN">就可以合您胃口！总之，</span>Noosa<span lang="ZH-CN">就是能让谁都开心！</span></span></p>
<p><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white; mso-ansi-language: EN-AU; mso-fareast-language: ZH-CN; mso-bidi-language: AR-SA;" lang="ZH-CN">不过，</span><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white; mso-ansi-language: EN-AU; mso-fareast-language: ZH-CN; mso-bidi-language: AR-SA;">Noosa<span lang="ZH-CN">比黄金海岸远一个小时车程。所以，</span>when you do go there, make sure you grab a bunch of mates and have a whole week worth of the greatest time you’ll ever spend in Queensland!</span></p>
<p><span style="font-size: 12.0pt; line-height: 115%; font-family: SimSun; mso-ascii-theme-font: minor-fareast; mso-fareast-theme-font: minor-fareast; mso-hansi-theme-font: minor-fareast; mso-bidi-font-family: MingLiU; color: black; background: white; mso-ansi-language: EN-AU; mso-fareast-language: ZH-CN; mso-bidi-language: AR-SA;">{jcomments on}</span></p>